有咩電影睇完令你感到不安

以前啱啱睇溫子仁嘅電影
對於鬼呀或者啲靈異嘅概念都唔係好熟悉
如果以後見到有人叫Annabelle 就好驚

black mirror

HER
而家真係開始有人會同人工智能做朋友

袓孽

呢個真